Gaan jullie... Zijn oog lichtte op en hij zegt: "Ik zal je helpen hem te stelen!"
Nou, ik laat alle gaten gaan, alsof ik werd neergeschoten.
Het was het meest verbluffende speech die ik ooit heb gehoord - en ik moet zeggen dat Tom Sawyer is gevallen aanzienlijk naar mijn mening.
Alleen ik kon het niet geloven.
Tom Sawyer een _nigger-stealer!..
"Oh, shucks!"
Ik zegt; "je maakt een grapje."
'Ik maak ook geen grapje.'
"Wel, dan," zegt ik, "een grapje of geen grapje, als je iets hoort zeggen over een weggelopen neger, vergeet niet te onthouden dat _u_ weet het niet niets over hem, en ik weet niets over hem. "
Toen namen we de koffer en stopten die in mijn wagen, en hij reed van hem en ik reed de mijne.
